日本欠債會比人放逐去行船係真定假？

睇好多日劇話會賣債仔比漁船，日本行船人工好高？

會有大公司搵你上賭船
贏幾場遊戲就唔駛還錢仲有錢收

Liar game?

輸左成世落地底做苦工

地心探險記？

乜唔係綁水泥桶沉屍東京灣咩？

有三種，一係出道做偶像，一係去地底採礦，一係去參加大挑戰(會死人果種)

有啤酒點可以冇小食送酒，要多盒雞串啦

要份保險呀，真係打工等佢慢慢還咩

叫大阪乜哥去試下